雨琦想學廣東話冇人講？

雖然護琦小哥哥一心愛國，但都愛粵語
唔反了
可以跟Lucas學
語言天才Song Yu Qi
有冇手足教下佢廣東話

Edwin Lam
3 分鐘前
LUCAS不會粵語的 ，香港粉絲跟他講粵語他都用普通話回

lucas點會唔識廣東話...

Sry
之前話佢把聲嘈
我收返

唔反了

叫小娟教佢風山水起

生*

玲玲出黎又睇掌啦

好難講
可能會隻蝗家爾一樣
奶共奶到唔識寫繁體
唔識講廣東話

邊個係蝗家爾

番到香港咪講

蟲嚟
鍾意依附係啲紅色布料度

護咗旗錠哥唔會教你 叫支那仔Lucas教你啦

佢地以前好FD的

聽落似蝗蟲品種……但都係唔識係邊個

如果佢唔係中國人
我諗我會愛上佢

宜家想懲罰佢

雨琦弟弟悍衛廣東話

應該係某愚樂台會員...

呢啲愛國boy
扮唔識又有幾出奇？

芝麻仁

個香港飯唔同佢講支話講英文